陳奕迅-白玫瑰cover

第一次有伴奏唱
有冇巴打指點下

fair

巴打聲好靚

多謝

認真，好撚好聽喎屌你

隔離post聽撚完北區小哲真係要入來洗洗耳

音色好聽 btw 呢首歌真係好多野學 建議加多啲氣聲 每句既收尾可以留意番唔好句句都咁實～ 一開始Verse 可以唔好用咁唱既方式 類似講野比啲感情咁 令到唱得唔會咁老土 加油

多謝巴打

唔好咁講

之前好少戴住耳筒唱 有啲唔係好自然唱得
平時唱應該會好似你講咁唱
多謝你

唱得幾好，係前半段有啲尾音拖得太長，跟住抖埋氣下一句就入遲左

我聽返都聽到呢樣衰左
多謝

同豆皮狗比仲有進步空間
不過都好聽

可唔可以用原聲比我聽吓

有冇得較

再唱

比佢搞到我以為放得上黎嘅都係on9搏上位

宜家唱唔到住
我之前有擺過啲清唱上黎可以聽下
[清唱]陳奕迅-我不好愛cover

清唱嚟講 除咗唞氣位太大聲同埋太多 都幾好

把聲有啲似薄版eason

似劉浩龍

把聲好好聽

佢把聲太厚

劉浩龍林宥嘉同陳奕迅都有聽過
可能個腔差唔多？

唔錯 幾正

又幾好聽喎

把聲幾似Eason

過獎

太讀歌FEEL, 無感情
唱歌係要有高低起伏, 有大聲有細聲, 有虛有實, 有剛有柔, 甚至有亮有暗等
呢首歌, EASON成首都放柔黎唱, 無唱到好激昂, 但佢依然有虛有實, 有大聲有細聲, 有亮有暗, 第一二三次副歌都有分別
你寫低佢邊啲位實聲, 邊啲位氣聲, 邊啲位大聲細聲, 再試下學一次再唱啦

好有心機
我再改善下
多謝巴打